Bitcoin直上6萬冇人講？

🚀🚀🚀🚀

59987.78

直接skip咗5萬8 cls

買樓睇今次

60200

買樓黎睇

約緊agent睇樓
得撚閒開post咩

會唔會再回調

GPU實炒到3080入場費兩萬

買到雲吞麵先再講

SH 到10萬

約咗買樓了

肯定會 大行點會放過你

Btc唔用GPU

點買125槓桿？

下次大概會回到幾多？等我再入d

上次4萬3有冇買?

gbtc

買哩隻不如直接買Btc

今次點解冇lala又幾棍棍左上去嘅

Crypto is scam

揸條金條咪一樣買唔到雲吞麵

升多浸就開始危險：

睇落好多，其實唔多
2、3個月前btc破3萬，而家6萬都只係得1倍
玩其他幣，defi既已經賺多好多
不過風險都多既d既

今晚應該會豬9死人

好多幣都同時間升

連登打手出post 係咁提Bitcoin果陣係 60303
當晚過一陣 59852

當晚，Holder address 有好多個。Market cap 係唔知左右。如果有新手追post，可以睇返12/3-12/3個價。 假設有一半係連登仔，每個入唔知幾多。佢哋每次成功起碼賺唔知幾多萬。唔難理解佢哋想做多幾次。

我輸錢係我貪心。希望以後d新手唔好咁

係lor
有咩消息